1454 中大入面有狗車

善can門口
有冇人知乜事

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

又入大學做乜
通知左學生會未

夠膽去暴大踩場？

屌牙

有私家車撞到人

認真？

仲係度

2架

屌sor
冇遮樣
下次遮返

cls
其實唔係第一次
前兩晚凌晨都有架入咗嚟

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咩料

又話唔會比狗入